信和/玩時點信得過嘅figure鋪頭

岩岩係日本返黎 變左一個新手上路嘅毒毒 想問巴打有冇信得過嘅鋪頭介紹 加上呢排搵緊野原廣志黑衫拎花figure 好驚買到假野

返去日本買

我都想 不過下年年尾先會去東京

信和認住五月 精品 孤注就一定冇事
Btw要買就記得訂，唔係小心食炒價

之前唔係有單訂左cut人單？

信和多數ok

訂過少人訂比人cut
但訂左幾廿次先試過一次

月份打手

訂景品先搵五月
樂多時得佢先開訂

信和先多假野

係咩。
只知有老翻碟。
玩具未見過假野

信佢

好記得土人最多假野

記住唔好幫襯垃圾5月 其他兩間ok

m字樓好多間格仔鋪都係假

利申 中過伏
而家通常去熊貓買

熊貓係咪搵佢訂乜都得

Panda 只賣 walk-in ，唔收訂唔留貨

無玩土人

咁巴打通常搵邊間訂 野原廣志果隻5/4出 依家好多地方都冇哂黑衫拎花

如果walk in買嘅話5月又信唔信得過

五月賣既都係正貨，但除非其他地方冇，唔係都唔會係佢到買

最搞笑係出名假嗰間
次次經過都好多人睇

點解

可能好多人都好似我咁唔識

睇個盒有冇雷射商標
仲有睇下網上賣幾錢同間野賣既價錢比較
新出既款平一半都知一定假野

貴、西

5月係正貨 但係佢前年(好似係) C3做果D仆街野
搞臭自己個名 雖然我唔係當時既受害者

如果pvc fig現貨, 只推薦精品

咩年代啊重信和?
上amiami買好過啦

試過訂土人要日版到左無打黎話有但係見佢賣緊
打電話去問話有啦, 點知收工去到隻土賣左比街客
佢叫我等等之後係其他舖拎左隻港版黎仲要盒殘
之後就無再係果度訂過

WALKIN有時見到做特價平過其他舖既話先去買
野就正版既

(有圖)有人係香港買左老翻龍珠產品報警退貨

岩岩搵野時見到

多數訂土人，員工服務好，上次訂咗隻土人去到仲可以俾你揀貨。

咁都買

唔該哂巴打不過因為野原廣志好多地方都冇哂 最尾係五月用180炒價買左

景品都炒

吹漲

其實嗰怕貴少少 可以去奇趣 Aeon呢啲睇下
佢地本身定價會貴少少
Aeon就一定唔會炒 奇趣見出面炒好勁都會貴少少

有幾間成抽老番pvc放哂出門口

唔玩pvc...

點解要俾人食一筆仲要驚買到假野
梗係去amiami訂

第一次買景品唔識上amiami訂嘅話要幾錢先包送貨

amiami無免運費 (好似係)

一係就係你戇鳩 唔係你就係假野舖頭老闆

咁巴打運去屋企要用錢

試過孤扭訂嘢件貨平咗，最後跟返街賣個價多數訂嘢都孤扭

精品就間唔使會有平嘢所以去親信和都會入去睇下

熊貓就比較貴d但覺得服務態度幾好

宇宙船唔係最平？

少去所以冇評論
多d留意下先

amiami買好過

景品amiami冇
景品係日本放係夾公仔機俾人夾
唔會有官方店單賣
但有d日本細figure店會單賣景品不過唔寄香港
你識日文先會知點訂
唔識日文都係搵信和訂好d

如果係figure類係amiami有單賣
運費有DHL/空郵/SAL
都係計你個figure連盒重量計實價
郵費幾十至百幾蚊左右
figure愈重郵費愈貴
除非你有幾個朋友一齊訂share郵費
我覺得係信和訂平多d
孤注精品都ok
現時點間宇宙船有時平過信和
我都訂過宇宙船幾次OK快收到貨

怪唔知得琴日係amiami搵唔到景品多謝巴打答得咁詳細